大家唔好再話加泰警察克制，天下黑警一樣黑

佢地都係打市民，打記者，用像膠子彈射盲人，清完場影大合照

睇多啲就like 呢個Page（當地人整的）:

示威者學香港，連黑警都學埋
聽聞主要射TS射橡膠子彈嗰啲係西班牙其他地方調入黎，本地警察唔會咁做。西班牙可以名正言順入加泰，共匪因為一國兩制唔得

克制警